行到腳指變型，有冇得醫

啲指甲變到咁，有冇得醫，求救。

推

屌 有味

同埋你冇著鞋行咩？

剪指甲
買厚襪
闊腳鞋

屌你d係灰甲

有呀，你試下每個都參加啦 行到變撚到咁好慘，有冇得醫？

灰甲？

剪撚左果幾條毛啦

屌你老母慎入 唔識打呀

不叔裸跑又點會著鞋呢

唔關行路事喎
好多地盤佬仲保養得好過你

你有皮膚問題

灰甲，買藥搽就得

得啦，光復左一定跑，有拖冇欠。

屌你找左數先

光復咪跑囉！你好急睇咩！

屌隔住個芒都聞到

好急 等住一陣沖淙打飛機

涼

有人找左數啦 你呢!

佢代我跑左啦！